學術討論：點劈CAM?

避cam就唔犯法既
研究下點避都幾有趣

首先墊高5吋
由a站上車
係車上面換裝
坐一個loop係返a站出
可唔可行？

推上去

有畜牲睇到無所謂
除非全部車有cam

去郊區變裝呢？

保護手腳真係咁難推？

PUSH

lm follow

無人講推？

標題錯左，唔係劈，係避

Hello

香港人唔抵幫

鬧市入面換裝都係好易比佢幾個cam cross check前後時間錄影黎推斷邊一個係換裝後既你, 我諗到就係入效區/多樹木冇建築既地方換, 之後行去另一邊走, 如果要搭交通工具既話就換完裝搭去D好撚多人既地方行幾個圈再揾路轉幾個交通工具(無目的性), 過程中再諗下點樣換路線番歸
其實要trace佢最後都好可能做到, 只係延長班狗既成本同時間黎令其他手足可以盡量遲俾狗咬, 有時間掃下除